其實女人畀人插完再口交 同飲尿有咩分別

好污糟

下 唔係用一個地方架喎 尿道同vagina都唔識分？

你幼到要插尿道

女人唔係有三個洞架咩，一個呵尿、一個呵屎、一個性交

樓主連分都未識分，目測未試過

奶鳩？

鼻洞

你條女有無話用飲管飲真係好味d咁呀？

你唔好白撚痴啦，我好撚想笑你呀，柯屎同柯尿係一個洞架 (好似係)

拼音

點解我完全睇唔明樓主up乜 即係個西比男人插完再幫佢含撚？

好撚懷念

樓主係青頭 大家放過佢啦

好似係嘅始祖

青頭仔

點解一個中文一個英文

樓主個腦

斯文啲 英文個個費事用中文講 xd

手交最乾淨

真心